今次係咪證明 「永續基本法」係on9到無得再on9?

老師又中

老師is not alone

毓民唔係話老師偷盜政綱咩？
嘿

fans 話都無片，砌生豬肉